佩洛西：毫無疑問，選舉已經被騎劫。國會有責任守護民主

2017 年 5 月 17 日
飛咗三年嘅回力鏢

過咗三年半 Twitter 仲未 flag